【純動畫黨入】進擊的巨人Final session （1）想引戰同劇透嘅人咪撚入

艾連最後死咗

係呀

拿都話有人會入黎劇透

咪撚信，條友鳩嗡

佢自己作你又信

一路9up都出事啦

原來已經開咗
推呢個

橙頭神經刀
憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

小心呢幾個人

佢鳩噏咋

艾連食左阿明下體，艾連下體變左超大型巨根

porco：是阿加曼
zeke pieck reiner：umm...welcome to Ackerman PTSD

開呢啲post就岩 咪撚再係另外一個post屌人屌畫風差

想問瑪雷篇同上季尾喺差幾多年？
見嗰嗰都唔同曬樣

個個都知兵長勁，但係個個都頂唔住

你呢d劇透撚真係要永久ban

上季尾係指睇海？
同睇海差三年，萊納吉克佢哋走咗四年，艾撚上集有講四年冇見

望到海之後嘅三年
至於啲樣唔同晒係因為成熟咗同埋轉左製作公司啲人物設定唔同咗

但係第六集畫得柒咗嗰啲嘢真係柒咗

冇記錯係看海後3年

樓主補返個劇透撚blokc list啦

上季咪講過有巨人之力就得十幾年命

我啱啱好似比隔離po #650條友劇透左，大家唔好睇呀

心理陰影大軍
馬萊巨人無一個無俾ackerman虐過

唔知關唔關劇透事四重左先

最鍾意同你傾
動畫黨大集合

不如樓主copy隔離劇透班撚樣既id啦
如果唔係會出事

唔係劇透黎放心

levi s1陀螺女巨 s3斬猴 皮克見證人
mikasa s3 口爆reiner s2眼神恐嚇同s2斬甩berthold耳仔

推呢邊
估緊今集佢地點解要點燈

你咁講我就放心啦

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

外加
橙頭神經刀
憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

五大癲人

應該係要睇邊啲位已經掃蕩左？

不如你將之前留言嗰啲，係呢邊留言多次

樓主開完po走撚左無人pin

推
個邊完全討論唔到

睇到呢幕我係到諗 點解咬唔到係因為咬錯位
明明咬左膊頭

雖然今集主要係打戲, 但我都有幾個位未諗通
1. 帶Bra同馬加特一早知有帕拉迪島嘅人混黎, 又話有內鬼, 但頭5集好似冇咩線索令佢地知道
2. Mikasa同Eren講: "你返黎啦" 佢地唔係一齊去馬雷?仲以為大家係計劃好哂一齊打馬雷, 聽Mikasa語氣似Eren自己行動左先
3. 顎巨知道兵長係阿卡曼, 因為佢睇到Yumir記憶?但我記得兵長係season 3 part 1因為Kenny先知自己姓阿卡曼, Yumir應該唔會知

小組討論開始

係咪終於可以認真講劇情

想問下牆外係咪都有阿卡曼？照道理佢地係牆外唔洗俾人狙擊應該仲有人淨

本身睇動畫都覺得呢到奇奇怪怪
睇返漫畫覺得成個流程同反應正常好多
唔知動畫咁講係咩意思 最後由個士兵講返跟返漫畫流程
我覺得個隊長呢句好撚多餘 懷疑又係mappa戇鳩

你話我9up 即係你劇透緊

所以我諗緊係咪有咩深意係入面
唔理啦應該唔係劇透我再問

po主置頂block list啦 陣間比反社會漫畫撚劇透就後悔終身

如果牆外都有阿卡曼應該會比馬雷捉哂去幫手打仗，阿卡曼咁勁，頭幾集都唔見佢地有提過，我估係冇，因為season 3有講過阿卡曼之前係保護王，我諗一開始就跟哂王入牆內

去完地下室用咗一年殺巨人？

是，上季動畫有講

應該冇？佢哋係王政府製造巨人嘅時候嘅副產品，應該全部帶晒入城牆？

樓主仲未上水

其實可以咁諗，都係同樣方向
兩者都係指日後瑪雷嗰邊唔再只依賴巨人之力
1.國策唔用巨人
所以唔需要留艾撚條命，唔再靠獲得始祖力控制巨人

2.戰錘食艾撚
都係唔使留佢條命，唔使嘗試考慮點樣搞掂始祖力

會唔會係突顯其實瑪雷想收埋進巨嘅力量？

佢地軍事科技開始落後 唔係靠巨人輸得
所以佢地目標都仲係要搶番始祖巨人番黎囉黎震住其他敵人 爭取時間發展軍事科技

咁大嘅劇情改動應該係佢意思？

上面答咗你，我覺得係講法唔同，方向一樣

幾好 有討論

有冇得PIN咗啲劇透撚，得我地安心啲

第2點後半唔明
咁就同本身漫畫個句有衝突
馬隊長講明唔會再理始祖
但而家咁反而想要始祖

話時話馬加特比人炸左兩下都無事

我地嘅諗法想當一致

我覺得戰錘食艾倫反而係想話佢哋想攞始祖巨人嘅力量

啱，佢哋自己都知地嗚係好大威力

要等樓主上水

而家先明你幅圖係講sofia比石擲死

可能嗰陣d炸彈威力冇依家我哋認知嗰啲咁勁

佢笑得好突然囉
Btw 係咪有佢啲腳圖

我就係要呢啲

劇情上方向可能一樣
但兩句說話意思上真係兩回事黎 無理由係未經諫山批准下改

正式轉會

唔係你估咩

我覺得分別真係大，成個意思唔同左，唔會係咁簡單。應該係想突顯返瑪雷其實而家嘅科技力量唔夠勁，佢哋係想攞埋始祖巨人嘅力量，即係佢哋都想發動地嗚？

所以我就想大家討論下咁改會唔會之後動畫有可能唔係跟漫畫劇情

啫係，如果要留艾撚條命，好似白夜留萊納咁，就係為咗係佢身上獲取如何控制始祖力
但係唔使理艾倫死活，幫戰錘打贏就得

分別真係大，直頭係兩個意思呢。我覺得係想突顯其實瑪雷都想攞始祖巨人嘅力量去發動地鳴

Welcome

真係有可能劇情唔同

除咗車力應該個個都俾阿卡曼斬到有ptsd
以前話里維係人類最強，結果計埋牆外佢都仲係最強

應該唔會掛，我覺得係想突顯返始祖巨人嘅重要性，同埋其實對面都想發動地鳴呢一樣，佢哋覺得係惡魔行為嘅嘢

終於多個討論po
我漫畫追到live, 睇完動畫好震撼，想上黎圍下爐
點知班完美撚另一邊插依樣插果樣
上集咁正成班竟然圍插bgm，好撚癲
咁開心咩

我諗我明你地講咩，sor 我錯focus，因為嗰嗰場景下就係殺唔殺死艾倫

想控制始祖力量發動地鳴，先係瑪雷軍方嘅目的

你打死左佢食唔到佢一樣拎唔到始祖喎

睇動畫睇到佢地咁嬲真係不如唔好睇
佢哋真係覺得咁樣開心咩

兵長點計都係最強㗎啦

真係唔知講咩好

我終於感受到討論劇情嘅樂趣

唔緊要，我都諗緊我有無get錯
如果無get錯創哥有可能想改劇情
同預視漫畫

3D動畫好垃圾

算啦其實引戰嘅不嬲都係嗰幾個

橙頭神經刀
憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

手畫個感覺真係正啲

明顯唔係，係想震懾全球各國繼續做霸主

成件事唔同哂

你呢度就唔使再po list 啦，係度只傾劇情算

漫畫黨入嚟留名
唔想俾haters影響我追po體驗

我人生唯一嬲到想圍屌既作品得GOT s8同一拳s2
而家都唔知巨人係屌緊乜鳩

原本冇諗住post㗎，但係有一個入咗嚟

以為The Rock都有追開巨人

顎巨都無？

去到而家要分家真係。。。

如果全世界動畫迷都同連登仔一樣高要求的話,
動畫業早就執柒左好耐

今集夠佢嚇撚到發惡夢啦

少人唔緊要 最緊要理性討論

佢地可能冇睇過咩係真垃圾

所以咪就係話本來無先O撚曬咀

橙頭神經刀
憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

唔係連登仔，係呢幾個姐

呢到應該係創哥執BUG JA我諗，統一番之前吉克提出"始祖"奪還計劃等等的思路掛

慢慢傾落去 傾傾下就會多翻人

所以究竟發生咩事
召喚團長巴幫下手解釋下

佢地睇龍珠超仲得了

算啦 轉左新po就

佢之前應該未面對過兵長？

真係有機會係創哥要求改，因為成個意思唔同晒

cls但都未到最過份 日本沉沒2020先癲

等嗰個post完咗就過嚟㗎啦

有冇諗過係為左 fix bug

利申動畫黨唔知

可能係後面有啲劇情其實會牽涉到殺唔殺艾撚？

我唔信創哥咁做咁簡單

係呀，擺明就係聞名不如見名

lm 希望有個清淨地比我地純動畫黨討論

Sophia 比巨石壓住

利申漫畫黨，我就唔講太多你自行意會啦吓

其實薛克同佢都有收過其他人嘅warning ，但兩個都係衰輕視

我船百萬圓桌

殺唔殺應該唔關事
但咁搞會搞到隊長個人物性格唔同曬
之後故事唔知會唔會有影響
可能真係會有唔同

btw團長巴你分析個陣小心又劇透

wrong po

題外話 點解巨人咁hit但係啲合作咁少嘅
如果我係鬼滅fans就正咁多合作

推到樓主返嚟

因為我嗰時睇漫畫，就係班士兵覺得唔應該就地正法艾倫，要攞佢嘅始祖力，馬加特就話唔需要再理佢身上嘅巨人之力，戰錘都冇理呢樣，想一錘殺咗佢呢個世界敵人

我去左漫畫po問，關後面劇情事就去個邊講啦
但如果照動畫po計呢個馬隊長應該都係同普通瑪雷高層無咩分別

三笠大個咗好柒

Ackerman成班都食左禁藥 mikasa標槍師 levi雙劍士 kenny神槍手

我都唔知
一係viu錯一係動畫錯
不過如果真係咁樣改都問題不大 因為地嗚既力量依然仲係好驚人

原來同漫畫咁大分別動畫黨睇嘅時候覺得馬加特想戰鎚拎埋始祖能力用，但諗諗吓，馬雷嗰邊都唔知自己有王血，姐係佢地會覺得食左始祖等冇人拎到始祖就算？

呢個問題唔關劇透事掛

未睇到 早知唔應你

今日VIUTV又無?

1. 應該之後會講，但係我諗瑪雷應該都有情報機構呢樣嘢掛，要知都唔係難？

2. 我都覺得係，佢之前叫法爾可寄信就係單方面通知佢哋要做啲乜，唔係合作

3. 呢個真係未諗到住

但如果直接殺左艾撚始祖力咪會random咁出現係之後既艾人身上？
所以動畫佢話如果就咁殺左會只係將問題延遲

你想點樣合作？
但係鬼滅同進巨係兩間唔同嘅出版社嚟㗎喎

可能創哥覺得有啲嘢要改一改
我堅持自己諗法，馬來其實都係仆街想攞始祖力量發動地嗚

有動畫po了, 萊納巴返嚟未

佢似係高層入面醒啲個批，睇大白同佢傾密計就知

所以本身漫畫想表達既意思係即使殺左艾撚始祖再random都好但瑪雷都唔會再對巨人之力咁care
但而家咁講代表緊瑪雷繼續用巨人之力

而家咁諗可能真係關fix bug事

之前啲人設圖唔係咁今集有啲畫面畫到柒咗

今日出左喇喎

其實成個故事仲有冇其他阿加曼人？

我係咁理解
馬萊只係想日後發展多d軍事 唔再"只係"依賴巨人力量 但巨人力量仲係好強大 特別係始祖 地嗚既力量係巨人設定大量係現實既一戰時代黎講仲係好強大

所以士兵先會話想食埋 而戰槌同馬咖特就係覺得唔安全 寧願殺左艾倫呢個異端先解除左威脅先 第一集馬隊長寧願死大量人都唔願意聽柯特take risk放巨人出黎打頭陣 都算反映到佢係隱陣為主

因為如果你就咁睇漫畫
你就會覺得馬隊長睇野幾有遠見
知道唔可以再依賴巨人之力
但而家咁改真係搞到佢平庸左好多

我覺得唔喺床錯，係創哥有心改

今朝已經上咗啦

食埋唔係穩陣啲咩

好耐都冇見過佢

應該得返兵長同mikasa

所以就有d唔連貫
隊長本身係第一二集都講緊再依賴巨人之力瑪雷就出事
但而家又話咁
除左真係fix bug就真係有可能同漫畫故事唔同步
馬隊長成為final boss

弗洛克畫撚到好似依家既周姐輪咁

但係就算唔想依賴巨人之力，理論上都應該要搶過黎，唔係random跌左落敵人手中都好麻煩

我覺得係想話，馬來其實都係想攞始祖嘅力量去發動地名呢個佢哋聲稱係惡魔嘅行為，黎對比番佢哋之前話艾倫會發動地名就係仆街

我覺得今集好正喎
艾撚 兵長型到

歡迎上黎圍爐取暖
隔離成班嘈bgm都嘈足成個po

i mean巨人同啲唔同公司嘅聯乘活動啲game出下合作 出下衫之類 相比鬼滅fans佢哋真係多嘢玩好多可惜我唔係鬼滅fans

酒會果到d東洋人唔知關唔關事

終於見返兵長興奮到叫左出聲

呢個係睇漫畫既諗法 咁殺一定易過要偷襲後頸既
不過而家咁樣改都唔係咩問題 因為始祖都仲係唔可以代替既存在 兩者都通都唔算bug既

又黎

當你個句合理，但係咁點解唔講返漫畫個句呢？

可唔可以有進巨Craftholic 公仔

用隊長視角佢地唔知有調查兵團咁撚癲嘅人，想用五隻巨人制服始祖巨人再食埋都唔出奇？

橫掂我都係惡魔啦
不如我做埋惡魔野啦

其實我覺得插bgm係ok 事實有好多更好既選擇 插今集都ok 只係有人過分得濟同埋根本主要唔係真係要插mappa 我係超反感呢樣野

所以我都估係fix bug
利申完全無睇過漫畫

佢班仆街口講仁慈，其實係佛口蛇心

random係講左未架 我怕劇透冇講埋出口

主要係嘈咁耐，我比較想傾下劇情
個人幾鐘意戴巴屋企嗰段原創

講左，我純動畫黨

上個post 係32, 今個post 唔係應該33咩

呢個po有少少唔同

以為改一改個title 就唔會畀人劇透
有冇咁天真

呢個新post黎

random係放落下一個新生艾人到 所以而家殺左eren 反正都宣左戰到最後都係會翻落去馬萊到其實 所以殺係更安全 我岩岩唔敢講怕劇透

隔離po唔開咁果邊啲人咪一樣走哂入黎

上個po無人再開
姐係班hater要衝入黎

覺得冇咩關連
馬隊長係第二集都開始講要發展本國軍事力量

原本喺地下街會唔會有多啲？

牆內啲人死哂喇咩
唔係都有機會係下一個出世既艾人係牆內？

所以又話食唔矛盾咩？

其實佢地自己都有個漫畫post
係唔明點解要去動畫po引戰

Kenny都搵左輪先救左levi返黎，我估無其他

好想俾錢佢哋使其實唔多覺巨人有咩周邊可以買

本身我記得好似話殺完艾撚跟住直接再滅島

反正都宣左戰要滅島 最後都係會落翻入馬萊手

有冇第6集link?

係 唔啱你心水就係hater
有個po畀你地就啱

係 甚至係其他國家都有可能 全球最大抽獎遊戲

有冇人見到個細路D FD比艾倫殺左 個樣好嬲好驚 突然覺得佢好慘，好慘左1秒之後 諗起艾倫都好慘 就覺得瑪雷政府D仆街必需死 已經返唔到轉頭

咁唔係一下就追度其他國家，要仍然用巨人力量震懾佢地，而科學研究可能本身係主力研究巨人點做武器，而家慢慢轉做研究熱武器咁

如果班劇透賤種要入嚟嘅話證明佢哋同馬萊無分別

明白了，合理

我開啦唉引班人入去

黃viu

已經有人開咗正

post多次先，難得啲gif整咗咁耐

睇完全集之後覺得好燃最深刻係莎夏個配音把聲成熟咗好多，變咗好多
但係再睇呢度啲留言，果然都係咁

今集劇情上真係做得好好，控制節奏方面，今集真係六集入面差唔多最好嗰兩集

至於睇大家留言，大多數都係話睇唔慣cg巨人大戰，呢點我真心認同。我前幾集都有撐mappa ，但係呢方面真係撐唔落，始終cg同wit手畫，一比較真係手畫好好多，一開始呢度嚇死我

成隻機械人咁

但係跟住睇落去，我發覺其實mappa係用cg嚟講，我覺得真係已經做得唔錯，當然係比唔想手畫，始終唔夠wit嗰種衝擊力度，wit係呢方便真係專家，但係點都冇我一開始嗰度咁得人驚，所以其實值得一看
嗰啲鏡頭晃動，打落去嗰啲質感其實都有好好咁做到出嚟，對比番wit之前三季用CG做嗰隻超大巨的確會見到個分別喺度

最令我有驚喜嘅係，首個之前我已經講話好擔心嘅立體機動裝置真係有驚喜，調查兵團出場個氣氛同埋BGM今次都做得好好，應該唔會再出現上集嗰啲BGM爭議
最鍾意第一幅gif嗰個第一身視覺，同埋見到佢哋有做到今井有文講過話wit要鑽研左三季，先做到立體機動裝置發射出去嗰陣嗰個螺旋形狀，明顯見到呢度兩間製作公司係有交接哥尼出場嗰下又係瀟灑米卡沙嗰度又係型，不過最型都係兵長出場嗰度，完全做到嗰個速度感，見到收放立體機動裝置纜索嗰度做得好好最後全員出場嗰度真係好好J

見到有人話弗洛克同莊個樣崩咗，但係其實我第一次睇嗰陣真係唔覺，第二次睇就發現真係明顯同前三季有分別。但係我諗返點解我第一次睇嗰陣會唔覺呢，因為可能已經習慣咗，呢個可能就係mappa今季嘅人物設定，所以唔可以叫崩

今集如果要我比分，我會比83分，見到佢有盡力係cg呢項技術上面想做好巨人大戰，不過始終同前三季比真係會見到個衝擊力方面嘅分別。可惜聽講今季全部巨人都會用cg？咁可能大家無奈地要習慣下，始終cg同手畫真係有分別

你剩代入佢角度,基本上同erin細個差唔多

去黄viu啦

巨人tactics又出過 ps又有兩隻Game
要搵周邊amazon又有 代購大把門路
係有冇心啫

最小粉紅個bitch唔洗死
烏德同sophia都算正常人但就死鬼左

又唔係劇透，咪叫你鍾意點諗就點諗囉，想點?
馬隊長係有能力、有遠見的馬萊高層，其他例如個將軍咁，只係會識靠巨人，當出現飛機的時候就問:
唔知會唔會有識飛的巨人呢咁

完全將所有的事依靠住巨人之力，亦都係因為所有野都依靠巨人之力 馬萊海軍係超廢先會出現第一集 GABI佢地所講的野 同第一集個一戰

點解進巨冇J

之前第二定三季有講過類似既野
咩巨人無人承繼就咩番去坐標到再random派比一個岩岩出世既細路

淫絲

既然有純動畫黨post，建議動畫黨唔好再入去另一個動畫post
可能嗰邊會開始唔加密傾都未定

有啊，佢地官方Twitter 會有講咩周邊買我最近買咗隻艾倫狗仔同佢個襟
I

想佢同hot toys 出figure 多啲

其實現實角度巨人唔打仗都好有用
車巨後勤勁到仆街
其他巨人幫手挖戰壕起搬貨 或者整個巨人發電機推渦輪

認真問 佢個度有少少凹左入去

今集d bgm正

暗榮

所有巨人都冇J 你有咩問題?

有J 呢個番做唔到係度TV

死前嘅心情

今集我幾鐘意艾倫分析錘巨係邊嗰度BGM,有段鋼琴聲

買左兩集 真心唔想比間野再賺
呃我感情

呢個真 同hot toys出嘅質素唔會差得去邊
但係ht只係同班鬼佬公司圍威喂

一開頭講過全部巨人都無生殖器

橙頭神經刀
憂薨壽春
國產肉色底褲
寧次郎
橋本有菜賣

所有巨人都冇生殖器官

又係，但嗰陣如果唔係女王行岀嚟ymir應該俾mikasa劏咗

買

做乜多左個post

MIKASA個樣 配男聲都無違和

嗰度多痴線佬

全部人變 巨人都唔需要繁殖 要j嚟做咩

了解

岩岩睇番多次
我覺得無果班漫畫黨屌到咁差
第二睇都覺得打交同立體機動都唔錯
floch某幾個鏡頭崩左 mikasa 都係得個近鏡崩遠睇/側面都仲靚既但近鏡崩到變jojo
兵長叫做肥左d咁 其他都畫得算係咁

喺牆外打仗基本上一變巨人就無撚敵，點會估到有班識飛嘅人係咁有威脅

啱啱睇返season 3 Reiner同Zeke講要小心”Levi”，都冇講佢姓阿卡曼，牆外應該真係冇人知兵長姓阿卡曼

好心換第二間出打得唔夠爽 btw唔係齋買第二集就得啦咩 好似包埋1嘅劇情

女王件膠FOTS JAPAN整 少伏

好撚正
邊度有得買 之前行信和果啲 間間都無

永遠追隨艾主席

其實賈bitch嬲係正常到不得了，有人話係馬萊版艾倫好啱
佢哋乜嘢都唔知，但平民同伴就畀人大屠殺，艾倫睇落同壞人完全冇分別。
但同艾倫同萊納上集講嘅一樣：「喺我當時睇落，你哋都係壞人。點解我呀媽要喺嗰日死？」
喺進擊的巨人裡面；冇絕對嘅對與錯，只要文化環境影響嘅價值觀同觀點與角度，套嘢真係好撚正

班撚樣去到後面都係為屌而屌 仲有人想燒mappa間公司

其實應該要知啦
第一季：女巨人
第三季：野獸巨人

做完undercover緊係要寫份report上去

咁又唔係全部漫畫黨嘅，係某幾個囉

淘佬.........................

其實有，不過平時收埋咗

Mikasa近鏡我都睇到眼都突就真既
但我又覺得其他部份唔係佢地講到咁差

兵長係野獸巨人面前一個隊冧左50個巨人
咁都唔知有威脅既話真係抵撚死

點伏法

我最早個班玩
個陣都冇中文

事實還事實 過分左還過分左
事實係mappa今集係有d位幾離譜既 不過mikasa d動作又真係幾好J 可能係expectation問題 我覺得整體可以 甚至前半集我比到接近100分 不過老實後半集我只係比到60分

前年巨人好似有出現過喺universal studio

獸巨唔係早早就攞咗返去研究咩

我覺得係jean floch好撚肥，其他幾好，成集幾順暢啲ost又有氣氛

利申漫畫黨，應該會俾人鬧睇開屎

唔係下話嗰啲香港竟然無？

今朝睇完入動畫post屌到以為入左成神之日post
睇第二次巴哈開埋彈幕明明大部分讚

利申漫畫追曬

鬼滅就一大堆

巨人香港真係算啦

都係個句
沒有比較 沒有傷害

香港間間都係鬼滅

好似咩都無香港份咁嘅

女巨人冇返到去
獸巨講完呀波可都要聽先得，佢份人咁有自信

想講漫畫黨呢個term代表唔到啲咩
班人睇漫畫嘅角度好撚癲 詳見130話post嘅正評第一comment

兵長我覺得冇乜嘢
Jean崩崩地
Floch就真係...

唯有希望佢之後會靚仔翻

正一食屎狗嚟又恰我地巨人fans

開始明點解佢呀哥唔想俾佢出去

係咪得我一個覺得今集啲立體機動裝置好正

題外話你地仲有睇開咩動畫

我記得第一季紅個陣香港都多周邊

全世界得連登係咁
其他地方都唔係咁台灣，外國唔係

jojo

我估Ymir 死唔死都無乜所謂，佢本身都係跟萊撚返去比人食，所以心理陰影無咁大

有50個咁多咩？

其實巨人第一季果陣個熱潮都好大 唔比鬼滅差好多
可惜WIT唔似ufo咁識marketing
搞套劇場版做埋史上票房第一

唔計上面講果d 其實位真係幾好 890分咁
加埋就差左d

原來某方面能力真係有啲問題

台灣個個都話睇到高潮 有啲仲話要睇幾次

係 買左兩件正版hood

有大阪見過 有個細細地既展覧咁

終於見到華田巴

又係呢句

floch同jean真係好大獲 同埋mappa連人物用完立機落下個d shot都要用cg真係有少少過分既

我玩咗百幾粒鐘
立體機動既 速度感 流暢度 同 動態模糊 真係100分
我覺得鍾意巨人鍾意飛個感覺可以玩
但最大問題係任務過於單調乏味，下下都重覆
AI廢，攻擊模式單一，只係疊數量
智巨得女巨叫難打d，其餘都冇咩癮
不過暗榮係咁上下

咒迴 dr stone 無職 re zero
舊既就死神 hxh 死神 火影

假bitch有d唔同 佢本身就係預自己繼承鎧巨去殺帕島人
自己中東果到又親眼睇到巨人既殘暴
而家就比佢體驗下佢想對他人施加既痛苦 所以我唔會同情佢

艾倫就真係一無所知無啦啦老母比人食左

咁真係得依句...

有好多合作野
不過鬼佬buy多 亞洲真係反應唔夠鬼滅

冇諗過佢連人都用cg，呢個位真係有啲失望

貼返啲鎮post之圖先呢一幕真係正

真，萊撚返嚟仲要踩多兩腳話自己出去就唔會咁

仲未完嗰啲？
我的英雄學院
鬼滅之刄
Dr stone
約定的夢幻島
一拳
出租女友
魔王學院的不適任者

只少第一身立機同mikasa出場個part我睇到起雞皮好有個種見翻好耐冇見既同伴而且佢地已經脫胎換骨既感覺

漫畫post
動畫post（可罵戰 可屌鬼）
動畫post（純討論劇情）？

呢幕做得好好

臨尾果幕好有feel

其實來來去去都係嗰幾個

巴打我撐你
睇左5集瑪雷突然見到立體機動裝置high撚左

bin9你先

其實呢樣嘢應該唔關wit事，應該係關製作委員會事

我英 排球 咒術真係講嘅話有好多

人用都算 mikasa個d位都用得幾好 但你留意下jean同光頭仔 佢地飛完落地轉shot係個近鏡都要用

呢幕有埋聲優即場配音

仲有咒術迴戰
排球少年

留個名先

比大家止下渴

腳膠福利

p巴？
以前高登FA po成日見
出一大篇野就潛水，邏輯嚴謹 分析能力高 講野好有point

呢個位真係好突兀，勁奇怪

你想做像下如果果時出兵長外傳

可能佢都有私心 唔想比馬萊高層知

台仔彈幕係「趁還暖啊」

好可惜真係好想好想巨人可以繼續發光發熱

以cg來講真係正

其實呢到係可以屌鬼講到尾都係求尊重同中庸之道姐

成件事好可惜隔左四年個熱潮散晒

咒術同巨人嘅待遇mappa真係

咁點解有兩個動畫post

有d似睇緊索斯機器獸但呢d人黎 近鏡都用真係搞唔掂

冇人話唔屌得，佢哋鍾意斷章取義冇辦法

如果果陣出一定好成功
果陣個個j兵長斬女巨j出血

咒術同巨人嘅待遇

新北

鬼叫咒術依家係全盛時期

咒術會戰個製作，準備時間好似長啲

講屌呢 其實橙頭有point 只係佢之後走火入魔

都係嘅，艾倫細好多，其實艾倫應該係再慘啲。或者我咁講，佢似艾倫嘅地方係以為對面海嘅人全部都係敵人，而冇好似萊納艾倫融入過當地文化咁，知道唔係全部都係仆街。
所以我覺得第四季好正，佢擺明就係用一個馬萊嘅角度，艾倫根本就睇落係壞人，但觀眾陪咗艾倫三季，觀眾都同情艾倫多啲。就知道艾倫殺咁多人都合理，因為馬萊殺得仲多。

新北+1分

就係班人真係過分左(部分人認為)
我都笠實d個頭盔

呢個真係痴線佬，不過唔好再提佢啦

因為開返個罵戰post俾佢地希望佢地唔好入呢度罵戰

因為我自己都係第一季果陣好鍾意巨人
果陣追埋漫畫追到王政篇
但果排個節奏太慢就無再追落去
四年後出左第二季 自己都無心去睇返
係到第三季追返先發現巨人原來咁神
可惜個熱潮一早過左
仲要搞到動畫BD都賣唔到幾多

笑咗，得返呢幾個盲反撚

熱潮一過 你點神都冇人

用 *

巨人有實力就點都有支持者

整得差都有人撐架啦

搵錢其實唔應該靠BD
整得再好 都係核心個班fans買

junpei

可能依家係個市場風向係咒術度掛

其實巨人咁多海外fans
外國又唔會點買BD
用下其他收費模式賣應該賺好多

第一季同第二中間拖太耐 痴撚線差唔多好似成4年 on99 本身想俾錢你賺依家都攤到凍曬啦

屌 好心出多啲周邊啦
出調查兵團hoodie 賺撚到笑啦

仲有Mikasa bb

一個for動畫黨同漫畫黨。
依個專for動畫黨，主要係唔想純動畫黨因為激進漫畫黨嘅留言而影響自己對作品嘅觀感同態度。

MIKASA走曬樣

啱嘅 不過佢整得差都一定屌嘅人多過讚
真係唔明 如果佢哋真係好似出面講咁有野心嘅 更加唔明點解攞咗返嚟唔全力以赴整好佢

做咩瞓咗一陣就搞到咁
Mappa做得好咪讚 做得唔好咪鬧囉 有咩問題
京阿尼嗰度 我追完兩邊價值觀都唔同 嘈黎有咩意思

其實係求尊重 本身一國巴都尊重人但係佢比人圍插啵 佢還擊唔係咩問題 不過老實一國巴你後面都有d over左

好可惜
如果唔係拖咁耐 季季動畫都賺到笑啦
洗咩好似而家咁折墮 無人肯做

我漫畫黨+動畫黨都唔想睇果個PO,太痴線

到真係發光發熱個陣又有fans會唔鍾意
記得播第一季個時仲係公園都見到d細路做獻出心臟個動作
已經有班fans屌鬼話巨人變左比mk,小學雞跟風睇

唉 我都唔知搞咩

唯一要彈既係 MIKASA男人樣左

屌你老母呢d po都推上熱門成班on9

咁又係 依家鬼滅

飛落天台嗰幾下CG，唔好以為遠啲就唔覺
但係三笠飛過去牆嗰度再跑，同埋兵長落地轉彎都幾好

日本仔係咪真係咁死蠢
s4 op 2000萬個人睇一人十蚊都2億夠佢整200集啦

吹咩

攬枕一定成堆毒丁買咩亞妮 mikasa 女王嗰堆 我就買兵長嚟丁

人用立機做d高難度動作用cg我都仲接受到 但近鏡行下都用就明顯係偷懶

而家係屌mappa做巨人做得唔好
咒術做得好咪讚囉
明顯冇心搞巨人
屌有咩問題

要捨取

我情願佢呃到細佬錢
我可以睇好既作品

真係好矛盾 做得好又有跟風搞到名臭
做得唔好又賣唔變到依家咁

屌真係冇問題 係有冇營養 用唔用個腦問題
你真心覺得上兩個post既人冇心引戰?擺明係撩交拗就大家都冇癮

upload下啲相關既片 或者花絮果啲上youtube收下廣告費都賺到笑

真 不過就算佢本身唔拖咁耐 或者本身再hit都好 我諗去到第三季啲文戲開始已經篩走一大部份以為套嘢係普通熱血王道漫嘅人不過起碼叫有賺到過錢 唔使好似依家拖4年搞成咁

呢個好有心機啵 咁detail既

爭在冇喉核

起碼有賺過錢就唔洗搞到而家無公司接黎做先

但係兵長自己都係因為Kenny臨死同佢講佢呀媽係佢妹妹佢先知自己姓阿卡曼，Reiner係唔知

如果本身唔拖就係囉
不過佢拖咗4年

我情願佢賺左畢先啦
之後慢慢做 唔好同我講冇錢冇時間

大家唔洗信佢，艾連冇死到
利申：有睇漫畫

呢個位好似冇乜人講
不過有冇人覺得烏德死得好慘
一直對佢冇乜特別感覺
但係今集睇住佢條屍
唔知點解有d想喊
好地地一個細路咁樣俾人監生踩死咗
真係好心寒

係佢地馬萊角度睇 調查兵團真係勁恐怖

哦屌 因為動畫跳左
我唔記得同你講

你係咪想睇返漫畫內容??? 因為我唔知動畫會唔會係之後個度補返

其實我覺得巨人成套野都冇話有邊條友特別乞人憎

跟風撚通常都無好嘢

其實點解冇斬頸

紅到南美歐洲都有人睇 但賺唔到錢好奇怪
求其up段精華 歌都幾百萬人睇

睇唔切，好正

浪費左套神作
如果可以一氣呵成咁做埋佢 真係完美

其實漫畫 佢同索菲亞死況得仲慘烈 睇到屎眼都縮一縮 cls

唔好話攬枕，出電腦周邊都大把毒撚買
毒撚錢先好賺

利申毒撚

笑出聲 邊個手足做嘅

要救eren先

好好笑
一邊就話0分咁
一邊就話90分咁

利申：mikasa 畫到咁我都O撚曬咀

其實咁分post都好呀
漫畫黨睇動畫既睇法
咪去哂個邊 有咩直接講

我一直覺得之前成個post
太多漫畫睇法
你係好難令動畫黨留言
兩班人根本睇法完全唔同

我就係個惡魔

共業嚟，所以我先覺得可以屌得輕手啲

其實根本係唔識marketing先賺唔到錢
巨人係海外人氣咁高 仲靠本土BD真係蛇都死
啲動畫拎黎online賣 一集一蚊都賺到死啦

好撚多都好黑人憎 只係佢地係有理由地黑人憎咪好正囉羅德唔黑人憎咩?但我覺得佢個角色都正

馬雷搵狗食古利沙細妹條友

根本第6集大部份人都係屌 唔明點解有班係度死攬
唔係話成集都係0分 係咪應該拎唔好既部分出黎討論
唔係人地講邊度唔好嗰時拉去講邊度好

遲死早死啫，佢四五年後咪係死

基本上佢係講緊廢話

其實唔只艾連
阿爾敏都係一定會死
講明變巨人就得十三年命

S1嘅艾撚好撚欠打喎

有 佢畀人抱住果陣對眼已經死左

sasha 出場幾型

好似烏蠅咁嬲嚟嬲去又拍唔走

調查兵團新仔

我開頭都好地地，係啲人係咁問我係咪用屎眼睇

兵長好撚型

又有人send死亡恐嚇比啲staff？

其實我覺得屌無問題
但係屌人哋覺得好睇係等於食開屎要死全家就真係過分啦

我之前都有講，根本兩邊係唔同嘅着眼點

無睇錯個頭後尾枕個位好似係無咗一舊？

我見你打咗一大篇文然後人哋一句話你食開屎真心我都會嬲

其實漫畫黨一早貼漫畫啲分鏡，睇下說唔說服到動畫黨囉，agree to disagree 有咩問題

係

型到[/quote]莎夏真係畫得幾靚，哥尼都幾好

主角群現身合集

你好似係橙頭個fd
叫你個fd冷靜啲

條友句句都有骨撩交嘈咁用屎眼講嘢慌死人地會唔覆佢咁

其實巴哈都係咁樣分開討論 但嗰邊有版主bam劇透 依邊要靠自己
幾時先有巴打討論下劇

其實其他地方都冇乜人屌

真係 接受到就俾人話食開屎同用屎眼睇

大陸唔係好多咩
不過河蟹晒

前個幾版已經有討論

好好奇佢會點樣搞掂戰錘個硬質化

台灣真係冇乜人屌..

智障支那狗就唔使理佢啦

仲係着住調查兵團件斗篷
好可愛
斬完一刀落地果下型到
同埋最後個眼神真係殺死人

最唔滿意係睇到最high嗰下又要等1個禮拜

惡魔

巨人動畫既習俗

反巨人炮

兵長真係好可愛

第一季時係咁，睇漫畫後就唔期待動畫

咪係 見到都嬲

鬼佬嗰邊好似有好多人鍾意佢

戰槌妹算唔算最慘角色
睇住阿哥死 0戲份 身為最強巨人之一連名都無show過就死左

我私底下同佢討論咗
其實只係兩邊價值觀唔同 漫畫post都可以咁冷靜咁討論同一個問題 諗下會唔會係雙方都有問題

飲醉酒個呀叔死嗰下睇直播嗰陣真係嚇親

原來能登配

反巨人炮硬質化水晶都打得爛？

明顯兩個都太極端啦
又未至於0分
中規中矩咁啦我覺得

你唔會估到

你咁講又係喎

d左膠睇到個度 會點
我到最新個集都 唔想見到佢

重點係佢覺得mappa俾人放火就冇問題
依樣本身已經係最大既問題 唔係價唔價值觀
好撚走火入魔

蘇菲亞慘啲？

現在可以公開的情報有講
叫拉拉·戴巴

咩事 無追成日 而家屌到分左2個po

我都大約7、80分左右

個邊啲人太擊進

用佢自己個硬質化拳頭打爆佢得唔得？

其實艾倫本來想點樣食咗戰鎚？
結到一舊石咁咬得爛咩

係橙頭佢一開始個立論太過分 然後愈講愈離譜不過算啦都延伸到而家po換埋

唔好再討論痴線佬啦

虧巨都打得穿應該得掛
一發唔夠嚟多幾發

斬咗從頸唔係即死咩

唔講佢京阿尼嗰樣嘢先

你同佢傾吓叫佢唔好郁啲就鬧其他人用屎眼睇嘢/食開屎 得唔得
好多時有啲人只係表達自己接受到今集/覺得唔差
佢就一句車埋去話人用屎眼睇嘢/食開屎

真係冇必要講依啲嘢，已經有好多巴打不滿
本身好地地，佢咁樣撩交嗌對大家都冇好處

唔該哂

仲有比人以為係工人 比人瘋狂打臉 比人蚊lan線
我覺得佢慘d

嗰邊太多痴線佬

大把漫畫黨鍾意

頂 viutv死ser?一直話請連接更好網絡 但係明明正常上到網

#455 係咪唔小心劇透咗

咁咪斷章取意咗囉
睇返佢講既野 唔係話mappa放火冇問題 係話京阿尼係業界既質素比mappa高 更有貢獻
以功利主義黎講 如果歷史上死呢36個人係一定既話 寧願揀mappa都唔想京阿尼

不過我有屌佢用mappa黎換京阿尼再加兩個icon好易令人誤會
但私底下傾完 我覺得只係功利主義同情感主義既分別

利申 個人唔同意佢嗰套 但明佢諗緊咩

調查兵團

比你估到就唔係叫諫山創啦

我動畫黨黎 全部係今集資訊

功利主義都唔會去到咁極端，唔通呢個世界失業嘅人，隱青，毒撚就無價值，可以去死咩

我諗無咁快死既 其他巨人黎到會唔會救到
無理由鋪咁耐一下就死

都特登轉左po仲講哩啲做乜

呢個我都同佢講咗
的確佢你開波台講野係郁d就鬧人用屎眼睇野 帶呢套過黎動漫台大家未必接受
佢話上得連登都係老母黎老母去
咁我有表達過覺得屎眼>老母呢個concept

唔講依樣嘢啦，價值觀唔同嘈落去都冇意思

你叫佢唔好吓吓咁搶口，吓吓都開口夾著脷先啦
次次都係佢無啦啦屌人先，依樣嘢真係唔好
同佢傾吓依樣嘢唔該哂

真係用功利主義擺落去無辜既人命係好極端 唔同火車難題 火車難題係設定5個人係罪犯

一個一刀片落去 一個要用兩把刀斬開佢 仲要個方向係從後斬 斬嗰時一定會減咗少少速先 到時艾倫都分分鐘俾人食咗

你估下, 之後會講

呢條友諗野真係咁極端 佢直頭覺得如果自己死可以換到個愛因思坦返生佢係會去死

中二病就中二病啦

鬧人都算 我都有去波台
但問題人地係正經想傾下 佢就搶口chur住人狂屌

我諗到就係咁

問題係人地只係講兩句，佢就即刻衝埋去屌人先
依啲唔關連唔連登事，問題人地根本冇得罪佢啲咩做咩無啦啦要比你屌
係咪真係咁鍾意鬧交，鬧少陣得唔得

夠啦，唔好再討論佢啦

將戰槌晶撞阿妮晶會點

火燒？

你有冇睇我講緊係漫畫同動畫分別

咪又係得個講字

認真你後面係over左 但你原本係好撚無辜 我琴晚都不知不覺睇你同其他覺得唔差既人比屌睇到嬲左 有冇咁過分啊

想像吓一戰時有班識飛嘅特種兵炸鳩你

遲啲會講

唔係 我識咗佢咁多年 佢真係會

唔係應該係想收返始祖，所以啲軍佬想戰鎚食佢咩

佢極端係佢嘅事，唔代表佢可以亂咁屌人
真係叫佢改善吓亂咁屌人依樣嘢啦，如果現實都係咁會得罪好多人

我已經有同佢講咗
不過佢改唔改唔到我話事

其實二戰嗰陣德軍都係咁玩閃電戰

如果火燒得佢哋應該搞掂咗安妮好耐？

好期待阿明會點出場
阿撚唔叫佢出嚟應該有啲後著
哇晒都係粒核彈

Btw我見到有啲巴打話開始撐牆外人 我仲未代入到 仲係阿撚心態

咁你做佢好朋友就真係同佢傾多d 功利主義唔係咁用

會出現今集進巨打戰槌面嘅聲

建議就比咗，唔再講啦
唔想幫人教仔

唔洗啦我等動畫，可能之後有機會解釋返

咁應該要靠某隻巨人嘅能力了

算啦，都過咗去，唔好再討論呢啲嘢啦

屌, 依個冇諗過

其實一國巴自己都有份製造罵戰
罵戰唔係單方面

大家講有咩唔好既時候 佢就拉埋好嗰d黎講
咁冇意思架wor 最後咪變鬧交囉

我代入到，因為佢哋畫得好靚

去到同人地交流就咪咁極端啦
我先唔會理佢會唔會做
人地話okay
就問人地係咪用屎眼睇野/食開屎
係咪痴線

Porco平時咁囂張
見到佢嚇到就瀨咁嘅樣好爽

就咁諗唔似係物理攻擊解決到

呢個真

咁叫佢聽吓Maniac冷靜吓

唔係好多人估個高佬士兵係阿明咩

萊納：雖然兵長很強 但也打不過我們的戰士長

...............

你係咪講緊香港band隊maniac?
佢介紹我聽架wor

靚仔必須死！！

下集就開估
你地實鍾意

用硬質化拳頭打爆佢

佢有佢做得麻麻既地方 但呢個唔係佢要被搶口圍屌既理由 佢原本態度係完全冇野 佢琴日都評83分 今日都話70-80 證明係有理性既批評入到耳 不停搶口圍屌就唔係咁好囉

擺左一國巴上檯添 唔好意思啊下我自己留意到架咋

睡公主？！

鳩估mode on

為何你 要給我 不能被理解的愛

我估shake 爆佢

其實佢唔係係咁屌鳩我，我都唔係咁嘅反應
不過算啦唔好再討論啦，唔想再勞氣

如果萊納知阿妮喺森林點俾兵長斬，佢應該講唔岀呢句

我係

btw 結界師好撚正而家睇翻原來早兩日個po你開

賈碧

硬質化拳頭ok 的話係咪即係一早食咗女巨人

佢d單單打打避重就輕
不過算啦 呢度和諧post 唔屌得人架

如果有嘅話講返對唔住。唔好再討論啦

細路女
不了

唔緊要，不過唔好再討論啦
一時火遮眼先係咁啫

似唔似新番post？

I’m Biden

去到最尾先搵到佢呀嘛

唔係唔屌得
係點解無啦啦要屌人先人地又冇做咩

哦 你就可以嘈到火遮眼 說話重咗
其他人就唔得既

唔係護航 純講事實 上個post我都有同你嘈過

再講多次
屌人屌mappa真係冇問題 係營養 文化問題 你句野又何嘗唔係單單打打 但我ok既冇需要咁介懷呢d野簡單笑過就算 但當過分既時候就係第二個講法

好好睇遲下會唔會解釋返艾撚經歷過啲咩連米卡莎都唔多理

隔離po啲人抽離唔到套動畫 個個艾撚上身見一個屌一個

似啊 可惜動漫腰斬明明結局好感觸

會，睇落去就知

冇話唔得，咁我都講咗唔好意思
唔好再延續呢啲話題啦

其實我都唔係好記得啲劇情

依套嘢冇分衰人壞人
只係睇你立場同觀點

進擊的巨人 The 之後會講 season

唔係第二季已經捉咗咩

係啊 我嗰句係專登
我想講既係罵戰係雙方 而唔係好似呢個post度求溫暖 搞到自己好似好委屈受哂咁
我琴日同佢嘈嗰時都好激氣

好問題

似係冇計劃
之前艾倫叫法爾可寄信只係單方面通知佢哋要點做

睇錯咗添
其實我都係估下姐，咁真係唔知啦

有無人覺得今集格局好高
艾倫由家畜 比巨人滅門 要殺光所有巨人
今集竟然變成自己最憎恨既人 用巨人力量去屠殺平民
同上集艾倫同萊納講我們都是一樣的 點哂題
仲有睇到自導自演果度自動聯想到911
今集島人變哂恐怖分子去打（聖戰）
到底邊個錯邊個岩根本無得定論
仇恨不停連結 賈碧變到牆外艾倫咁 又想殺人報仇

連登仔同支那人同聲同氣

其實好多台仔指呢集有問題
同時好多話唔洗挑剔Mappa

Sad我尋晚講句早抖都被人寸

由調查兵團可以近乎屌打馬來嗰邊，就知道成個故事已經唔同晒

佩服創哥
之後會再描寫得深入啲，敬請期待

巴哈d彈幕正到

小心有劇透喎

睇reaction艾倫準備食嗰度，啲reactor 大叫： Eren! Don’t play with your food

算啦，佢而家都唔係呢邊啦。唔好再討論啦

萊納個衰仔成日都烏鴉口

咁可能係我主觀左 但我真心覺得一國巴甚至其他巴打冇其他屌今集好勁既人咁過分 唔係話佢冇責任一隻手掌拍唔響 我都話佢係有over左

但事實就係態度上有分野 開埋呢個po都仲要有人爆閘入黎搶口 咁同波台走狗有咩分別? 橙頭同你原本我係完全覺得ok 我段段屌都係屌班煩膠 但橙頭真係愈黎愈過分

不過真係唔再講啦 反正都分左po 我本身都好唔鍾意開怨婦mode 過左去就算啦

留定名先

From隔離post朴智研

頭先覆覆下先知原來爆左po
無心引戰
但係大家不妨諗下MAPPA 係咪真係咁差
係咪真係寧願巨人成世都無第四季睇？

原創投資最緊要係佢自己多數會dum本做製員會
加上無漫畫/輕小 呢啲劇情限制
基本上你做得free 好多
另外基本上大部份製作公司都係收左一舊固定既錢
(製員會出既錢）
雖然我成日屌鳩JC 垃圾
基本上大部份賺既錢（週邊 公仔 合作既野）
都係唔會入製作公司度
之所以你地見到巨人咁紅 但係wit 會蝕錢
亦都係一個好大既原因
骨社肯燒錢係因為佢地會接漫改去賺黎比自己燒
ufo 好似鬼滅咁自己dum入埋製員會度
自己開埋 cafe 同戲院

基本上所有動畫公司要比製員會 仲有出版社不停比人食水先有少少收入 加上第二三季巨人bd 銷量好差

所以由wit 決定唔做巨人個一刻
基本上同爛尾係無分別
無人肯接
MAPPA 肯接真係佛心公司黎
MAPPA 起碼質素唔差 係madhouse訓練出黎既員工質素有保証

見到啲人屌mappa
真心覺得身在福中不知福
應都真心覺得你地on9
你地唔係覺得mappa可以畫到好似wit 咁多季既水準阿

仲有你地屌mappa 作畫差都算啦
屌bgm? 音監個邊都係第一二三季既人黎嫁啵

換左公司就注定基本上你要習慣新既畫風
MAPPA 一向打鬥戲唔錯 文戲差
但係我睇巨人又唔係wo 劇本不過不失
3D渲染 又唔係差到成舊屎

得啦 知你地巨人fans 要求高啦
但係以咁既水平拎出去已經唔知秒殺左幾多套

最後補多句
唔係唔屌得
但係屌完激親自己有乜用呢
但係轉去睇漫畫
一係以後唔再睇MAPPA做既巨人算數啦

咁琴日人地讚下wit咪一樣比你屌
話人地無視wit既缺點
你咪一樣有心引戰
我都唔明人地讚下wit又踩親你邊度

邊到夠膽串埋你 問過我未
話哂我地共同進退一齊live一齊唔live架啵

海報好型
動畫唔該符合商品說明條例

過多2集就會講返呢3年既野

睇完巨人睇返天竺鼠車車
Peace No War

死咗？劇透嚟？

噚日睇睇下真係睇到熄撚咗個 post，講啲嘢過晒火位
留個名希望呢度多啲正常討論

我去返娛樂台睇女女

算啦，過咗去唔好討論啦

上個PO真係有人癲到話十年唔睇都得

過去了，可能尋晚個個戰鬥格
你幾時再唔live

討論MAPPA 罵戰 屌MAPPA去格離post啦唔該。。。。呢個post唔係純討論劇情咩

個戰士長話搵左成個陸軍營同成堆海軍黎 會唔會阿爾敏一野炸死果班仆街

仲未嘈完純動畫黨post就唔好再嘈啦

根本就係兩邊都越講越嬲 就越講越過份
火遮眼邊個冇姐

不過我唔中意圍爐取暖 冇意思 仲要分哂post都走入去mon post

Anyway 我返過去嗰邊先

好得意！！我有睇骨頭新出嘅滑板，都幾正

Lan線

唔覺
我覺得eren目標明確喎 殺willy 殺hitler 殺戰槌
其他平民比debris殺只係Collateral damage
佢仲要係比人開左戰要被人屠島先還手

嘈完㗎啦，而家都傾緊劇情

有反巨人武器喎

明明艾撚就唔係想專登屠鳩啲平民純粹係客觀於不可行

變身嗰下已經炸到佢哋仆街

唔該曬樓上答我嗰3位師兄
未試過星期一返工都咁期待 對上一次有依種激情同動力追動畫已經數到鋼鍊
每季一個走向 真係估個作者唔到 由皇道漫(打巨人)變政治野已經好癲 打打下個世界觀越變越大 打埋出國而家有埋心境變化同人性既劇情

你咁講萊納有哂計劃爆牆混入牆內收集情報潛伏等始巨現身都叫目標明確
再講真係要數 艾族人用巨人之力殺到全世界死剩幾%人口先

索非亞好正冰山美人

佢應該講緊戰槌比人打到收咗皮姐

sosad 如果咁計其實馬萊本身打仗係贏撚硬，係衰貪心喎

係覺得你地洗wit gif好煩姐 完全唔係為左講mappa有咩做得唔好既地方

我諗呢到睇巨人既有邊個未睇過wit既巨人?洗你地班友po上黎洗版 笑我地講到mappa完美咁 你地就真係mappa po幫wit打飛機啦 仲要係咁打個隻講到上有地下冇提都唔提今集有咩好 少少實質意見都冇 雙重標準到肉酸唔屌你地屌邊個? 同埋你自己追翻po我係咪一開始就屌鳩你地啦

所以咪話成個故事根本無所謂嘅加害者同受害者

分po咪又係一樣會嘈

算啦，其實都係果幾個人姐，唔好再討論啦

牆外牆內根本一樣，都係你代入邊邊就撐邊邊但係冇所謂對錯因為2邊都啱同時2邊都錯

你真係想要mikasa?? 崩撚咗喎

我問下姐真係幫你屌翻人咩抵你架成日賤賤格格咁抽我啊拿

其實唔知死唔死 我動畫黨黎 但今集照咁睇顎巨同戰槌應該都收左皮

而家好好多啦，討論劇情好d

同人唔著3都有掛

想知威利個妹點解要做工人

戰爭就係咁，無人有絕對啲武力的話呢個世界係唔會和平

有掛?

其實係
破牆冇差別大屠殺
艾倫而家係有目的咁去做

掩飾自己？搞到馬迦特都搵唔到邊個係

都係殺人
唔洗講到正唔正義既

戰爭就係咁 有咩有冇目的

終於唔係gay圖

reiner爆牆引成班無腦巨人入去食人太殘暴
為既只係測試牆王反應同混入去
但eren真係比人宣佈滅島先反擊

你估換個po 就唔bin? 諗多咗

其實我都唔知點解
覺得戰槌巨人好撚慘咁
一變完身就俾人打
又比人掹lab線

兵長啲figure 個樣好似都怪怪地咁

即刻抽起我 你好野啊你

應該係隱藏身份
扮工人可以跟出跟入

都係，世界就係咁殘酷

其實有冇人唔係好明點解威利要咁幫馬萊手，連人頭都送埋出去

創哥無咁易俾我地估到嘅In 創哥 we trust

我覺得佢嘅目標係殺晒個島以外所有人你睇返第三季最尾果句，再睇返第一季艾倫發果個誓，硬係覺得佢目標係要將所有敵人驅逐出去做返首尾呼應

掩飾係for誤導艾倫？

我覺得係瑪雷內部

漫畫畫到烏德好似比無腦巨人踩死咁

如果你真心覺得佢係劇透就代表你真係純動畫黨

我咁講算唔算劇透呢

艾倫未度咬落去
Don’t play with your FOOD!

唔會,佢第四季已經叫萊撚忘記佢講過嘅野

因為呢一刻而家唔係personal

咪話保住家族地位

不過兩面睇啦 最想光復艾人可能係佢
不過佢諗住捨棄島上既人姐

哇 依度好似對動畫黨有少少危險 見到有人好似想劇透攬炒

但佢真係覺得咁做可以光復到咩？佢應該知道巨人遲早唔夠現代化武器打，馬萊唔需要佢就可以收佢皮

咁你會唔會覺得二戰美國核彈炸人口密集既首都同炸廣島長崎兩個工業重鎮意義係一樣(唔知呢個類比恰唔恰當)

佢而家可以咁堅決 想知4年內發生咗咩事

有邊個？

而且佢喺馬車上面又話艾人就係惡魔嘅後裔

我記得有個YouTuber講得幾好

話說係咪全部巨人都識結晶能力架？
印象中好似進巨(一開始)、車巨同超大巨都冇用過？eren都係係地下室到索左罐野先識用，果罐野咩黎？有冇講過？

如果佢唔咁做，瑪雷仲快收皮

所以咁樣更加要穩固艾人既地位
你就算一日唔用巨人之力

我地呢d仲有得用巨人之力 都可以好可怕
你唔會收到巨人既皮

反而佢依家用英雄形式去死
羸輸 佢呢邊地位都係受害者

冇 只係一入黎就見到話邊個邊個死 之前個post又互屌 唔太敢睇落去

應該要食嗰樽藥水

到底佢有冇諗過可以同島入面嘅人合作？

暫時絕對安全

佢係受害者，但艾人始終都係背負污名，全世界依然都會敵視呢個民族

點合作，佢原本塑造到自己成個英雄咁。之後仲搞到其他國家嘅人都好憎島上面嘅人，一定冇得合作

以前睇youtube有個純動畫reactor,睇到中期變埋分析師
而家條友睇完一集分析+感想已經成粒鐘

有就唔會不停送巨人上島
仲傾都唔傾就宣戰

佢係真係出賣自己族人，為咗保住自己個家族

佢咁做無論島上同埋馬雷嘅艾人都唔會有好日子過

人始終都係自私嘅，佢話晒仲要係瑪雷最高幕後領導人

Who?

邊個？

今集係第一次因為質素唔掂睇睇下睇到出戲 好似啲打鬥場面同人樣都令我覺得 哇 點解會畫成咁嘅?

但係令我最冇癮係追返post果陣睇到啲人嘅反應 好多都係屌到垃圾咁 明明劇情依然係好撚正 睇完應該係好興奮 但係啲人就不停做比較去踏今集

我都明漫畫黨追求嘅唔係劇情所以會屌 但係對動畫黨黎講劇情嘅精彩發展已經冚過晒畫質嘅不足 入到黎想討論下已經好難 仲要見到咁多負評真係睇到好冇癮

唔係話做人冇要求所以覺得Mappa已經做得夠好 但係米已成炊 我寧然專心享受巨人嘅故事 都好過睇人無限放負 影響自己對套動畫嘅觀感

但你有打羸島上既人就唔同

佢s3話殺哂對岸所有敵人唔係殺哂全地球人好大分別

全世界都知佢地家族係戰鎚巨人

佢自己一個家族囉，佢啲族人都係做地底泥

仲唔畀我捉到你個假動畫黨

法仔會有咩reaction

屌你一入黎就被劇透

唔係
你唔會得戰鎚去打架嘛
你仲有其他艾族戰士

當全世界睇下馬萊既艾人 拯救人類
咁戴巴就有藉口 可以去提升艾人既位置

人樣真係畫得好柒咗，但係好奇怪上個po有巴打cap圖又幾型，唔知點解，可能係作畫不穩

不過打鬥場面都OK算係用cg嚟講幾好

啱啱忍唔住又重睇多次，覺得調查兵團啲裝備型左好多個立體機動裝置條wire可以用手射，個個啲裝備都有啲唔同，Shasa揸長槍，兵長keep住用返雙刀，Mikasa成排雷槍，J死人

有冇人同我一樣覺得動畫其實做得幾好
幾乎冇崩過 細節光影都做得幾好
唯獨係巨人打鬥嗰陣有種講唔出嘅怪
其他好多都ok

點假法？呢度真係估個喎

睇多次，都係覺得未變晒身嘅戰錘被人一拳打過去好正仲要眼珠都甩埋
一國巴好似有GIF

個頭真係頂唔順

睇射出嚟嗰嗰手法，應該溝埋kenny 嗰種

雖然對比完的確有落差 但我第一次睇個陣 見到立體機動裝置出場真係嗌咗出嚟 因為劇情真係100分 其實Mappa都唔係好差 只係Wit做得太好 情況就好似一拳既 第一同第二季

不過巨人既話 我會寧願等多幾年都唔想粗製濫造

艾撚違反國際法
係人變身途中就打

我覺得未必 戰槌成隻水晶蛋咁包住左應該冇咁易食掛 如果可以就咁吞未代表Annie可能已經俾Eren或者Armin食左?

見仲係啱啱畫島人，比多個機會佢地
下集要畫靚啲

好地獄 其實佢地都係經歷返艾倫經歷過嘅嘢

唔敢入，有冇劇透

艾倫勁撚到呢夠果斷趁佢變緊身打柒佢
之後又夠冷靜分析到真身係邊

唔知艾倫仲有無機會著裝打立體機動戰

唔記得可公開情報定邊到講 未必岩
本身得鎧甲巨人(戰鎚女巨人?)有硬化能力
後尾有人囉左鎧甲巨人既脊髓液打落去其他巨人到 就有硬化能力
eren咬爆果罐就係硬化藥

的確Mappa一定係無WIT做得咁好
但無限放負真係好影響人

艾撚真係大個咗好多 由看海個下已經成熟咗好多
「我地殺哂對岸的敵人 我地係咪就會有自由」

召喚我？

冇事 安全食用
有劇透我會4重

唔係你cap出嚟都估唔到分別咁大

佢今集咪講咗用自己同某啲艾人嘅命嚟換全世界對帕島嘅敵視
先唔理係咪真係冇人再憎艾人先，但至少可以轉移返仇恨落帕島艾人

其實呢d位都畫得幾好

佢好型，Mappa再畫好啲更好，圓臉氣勢唔夠
BTW今次冇讚到KAJI，今集嘅聲比起上集多咗打仗嗰陣嘅決心同戰意有少少以前艾倫打交嘅聲線，但係冷靜好多

瘦咗？

呢個yt好高質 整理得好好 layout又靚match巨人style

似違反動漫打鬥法多啲
平時套套都等兩邊變曬身先開拖

就係呢度！！其實令我諗起第一季進巨登場，都一拳打走三笠前面隻巨人

應該已經係因為已經睇到之後嘅未來

嗌mikasa個到仲好J過以前巨人展個show

有人ps過

嗰把聲好好聽

正一仆街，島上面嗰啲人唔係人？更何況係自己同胞

望真啲調查兵團班人其實崩崩哋...
巨人打鬥怪係唔慣3d cg啫，好似疾下疾下咁

佢講個句：就是現在 三笠
型到出汁

呢啲係整得好嗰啲嚟嘅，你係咪想睇整得唔好嗰啲？我一樣有整出嚟

但艾倫好似以為威利係戰搥

高清版靚仔靚女逐格停
Floch 就算把
今集係皮克每格都索

其實呢一度真係做得幾好

唔好啦

動畫黨點會撳入四重
仲有上面講annie

好

佢又冇錯
人生就係好多時要取捨

島上既死亡換 艾人永遠既繁榮

其實咁樣同Poster上面嗰個様冇分別，點解mappa做唔到

mappa今次事實係爭唔落既好多位都 但同時都唔少位超出預期地好

因為係用cg做，一定冇手畫咁好

真 平時都唔睇呢d
呢個又唔係支那仔
聽口音似大馬人

皮克真心好靚

filmbuff
條友好勁,動畫黨睇女巨人果集已經分析晒三巨人咁濟,仲要好有理有據

我覺得佢係太樂觀

咁係因為我俾人劇透左姐

因為係CG嚟
點都會怪怪地咁

咁你睇後d 就有條友係excely 相反

再睇多次其實今集唔差, 不過同WIT比就係差咁截

佢係No.1，痴線㗎少少畫面就可以估晒所有野（佢終於開第四季

係咪改瘦返面 睇個時好似肥啲

手畫始終係神級

連黑眼圈都無埋

第一集啲打鬥好似仲好過今集，睇來邊個導演好重要

上面嗰隻機械人我真係笑咗

金髮中性女聲得Annie同Armin，車巨人見到Armin果時已經係黑人，所以我都推係Annie

每望一次弗洛克真係好好笑

支那人

假bitch真係最無資格嬲人
中東大戰佢利用咗人地對佢嘅同情心，將人地成個國家ko

第一集有WIT 班人幫手嘛

完全係違反戰爭法，人哋都係因為咁樣先唔射佢

佢唔咁做就要有百幾個人去自殺式襲擊，其實真係冇咩對錯

無論威利係咪真係戰鎚本人，只要有一定可能性加上目標咁顯眼，無理由唔食咗先

有啲美少男feel不過都似嘅整得

又高又有鬚都Annie? 而且我係島人我一定唔會信呢個間謀要佢做咁重要既任務 佢再背叛咪仆街

咁車巨係未見過Armin

嘩搞唔掂 明明咁型

熟嗰個有

所以咪話唯一見到果下已經係黑人咁都認到咁勁

Annie俄羅斯人黎

屌你劇透撚！

換番呢個畫師唔該

其實我哋呢度少人講，不過都做得好正

成日都諗點解個陣Armin燒撚到成舊炭咁都可以仲未死

今次仲死撚埋添

但佢炸完人地第一個反應係跳起好開心
除咗唔洗啲人去自殺式襲擊，最主要係佢覺得自己立咗功可以繼承鎧巨
佢自己都有份破壞人屋企
所以真係同情唔到佢

但係佢真係畫得好可愛

伍德係咪你愛將黎你好鍾意用啵

我想問萊納同法爾可而家係點？唔見萊納有變身，咁佢哋咁接近艾倫會唔會重傷甚至乎死咗？

reiner哥有肉體重生應該唔會死掛

同埋瑪雷軍方調動左陸軍同埋水軍過嚟，調查兵團可以點走？佢哋應該冇技術做到飛船？

咁法爾可呢？

冇得用lu

sorry 唔係踩場 認真問
第一季棄左
但因為最新首op 太正
依家想追返
想問套嘢左唔左膠?
同埋換左新公司影響大唔大?
(因為女主個樣同我幾年前睇落差好大)

想知咪睇漫畫囉

第一季都棄就問定第4季

ed法爾可戲份咁重應該冇事

最後死咗

「今集個頭終於靚靚仔仔」
呢句睇完今集之後好諷刺

動畫而家見到艾倫同某啲團員唔左膠，有啲團員偏左但冇影響成件事

#802

我屌你咩4重啊

#802

今集幾正
D野黑媽媽飛黎飛去
瑪萊你都有今日喇
艾倫無表情, 魔王feel
有幾個疑似兵長shot, 我pause睇, 都唔似樣, 但隔離post話係
不過最尾個shot, 有D不敢恭維

BTW, 左膠今集係咪會屌到7彩

你仲quote佢 笑撚死

btw條友玩左幾次膠架喎

冇計
首歌真係太正
正過紅蓮弓矢

唔會左膠

戴巴咁樣講其實係咪暗示馬來軍方內部都有間諜？甚至乎今次襲擊都可能係佢有份策劃？唔通貓頭鷹後繼有人？

真係下集會講
再唔係你留意吓預告

日本鬼滅比巨人紅
巨人多數係歐美地區紅

推

講真你唔想知就唔好問咁多啦 又要引佢答 答咗又唔啱

你睇落去咪知囉
ending都用佢做封面 邊有咁簡單

聽講作者好憎左膠

成日問埋啲唔知答唔答你好既問題 其實點討論落去

應該係指其他國家嘅間諜

坐住艾倫游返去

總之唔好再問邊個會死 邊個食左邊個

個海應該唔只15米高掛

啲水軍死晒咪走到

我頂 喺 Twitter 見到

仲有要搞掂d水軍喎，佢哋有反巨人炮

見viu同netflix都無頭三季，邊度有得睇番？

好撚柒好睇 話係最偉大動漫作品之一都不為過
一定唔好睇任何劇透親身體驗一次

版權係Mytv super

同萊納一樣姐想做英雄

米卡沙似左

其實我自己覺得呢啲劇透好minor，反正好快就知
想知就開

唔快㗎其實 要播哂成個final season可能真係要兩三年

一答就會劇透

得兵長仲係用舊版立體機動裝置

個個都轉晒用雷槍

兩三年？

同動畫黨一齊鳩估劇情走向姐 佢唔係真係想人直接講個答案出黎

射果下仲可以順便攻擊埋人

唔係問法爾可咩？
佢係講呢一次啫下話，至少我上面個劇透只係講目前嘅情況
唔想知就唔好開，其實細心聽吓預告都知

今季得16集咋喎 停完又唔知幾時再播

佢要用刀斬死猿巨

屌

講真你咁多嘢想快啲知真係不如睇漫畫 到時動畫個波又拋嚟拋去驚你激到爆肺

笑撚咗

可摸耳挖隧道走呀？

真其實佢哋點過去都係一個問題

唔鍾意睇漫畫

挖隧道返去島？瑪雷同島相隔幾遠？

係喎，唔知野獸巨人幾時變身？

唔係，只係挖隧道去郊區，然後喺郊區有接頭人換返彩虹戰衣走

就算佢哋做到船過去，喺邊度登陸呢？

預告話下集

好彩我唔係fans
小畫家龍珠超超3都見識過啦
仲有隔離7影帝
今集都收貨嘅
睇幾集就知係今集出事定改咗畫風

白衣渡江

Wow
咁個接頭人會係邊個呢？
唔通就係佢講嘅內部敵人？

我參考香港姐

打錯，其實係想講盔甲巨人

可能係講緊類似梟咁做既復國派

唔係已經清除晒嗰啲復權派啦咩？

個班泛民一早死曬啦
同你香港+35個班一樣

笑撚咗希望遲啲會好返

泛民冇資格同復權派未

打個線上看大把source你睇

其實點睇得出有冇用cg

比*

一撚樣
復權派又係諗埋d on9野
諗住深入馬萊內部 去改變馬萊

講出復權派既艾人歷史
即係入立法會同人講共產黨係呃人

之前睇留言話啲歐美巨人粉話巨人其實係有宗教隱喻，艾倫其實係象徵基督/上帝，究竟佢哋係點樣達成咁「痴線」嘅結論㗎

viu 讓 係咪譯左做 莊 ？
定第二個人？

漫畫定動畫

深入瑪雷內部？

其實戰槌可以變完身之後返去揸住自己舊水晶再用硬質化痴住自己身上咪得 咁咪可以隨便郁

yes 讓完全唔岩音

好似係關北歐神話事

唔係記得太清楚，不過呢樣嘢唔重要

係，廣東話譯音

點解會棄第一季

咦係wo

無記錯第一季中間有d拖長都幾悶下

唔係就係想做到分體式冷氣機咁？
估唔到俾人搵到條lan 線姐

例如？

cg材質會圓滑啲 你會見到角色既身體係有3d感。動作會流暢啲真實啲。但問題係動畫永遠唔會係追求真實

正版嘅話，可以用vpn上巴哈/其他地方嘅netflix

其實喱返係頸咪好地地 明明所有巨人戰士都係用頸做本體

擺喺身上畀人見到始終有一定嘅危險 你唔知艾倫/其他反巨人武器打唔打得爆你嘅硬質化

佢應該以為匿喺地底一定冇人估到 點知艾倫有人幫手畀佢可以靜靜雞分析

想問粵配配到第幾季就無左

佢用吉克做戰士之前
係想搵人入政府內部
之後搵到個位置 令馬萊政府信佢 比佢話到事

Owl咪又係入左去 乜都做唔到

如果喺頸咁佢咪已經死左兩次

第一季都悶 咁應該會捱唔到去第四季

其實呢個真係要睇你睇咗幾耐動畫

唔該巴打，搵時間煲番

BD會改喎 出唔出part II
就睇你地

如果今次照喺條頸到嘅話，一早比艾倫食咗

仲有水晶保護呀嘛

Tvb配音第三季part 2

條線真係盲到見到

兵長中年發幅咗

瑪雷人始終都係唔會信艾迪亞人

真係轉畫風
high school DxD都試過一次

艾倫都可以硬質化拳頭 真係有機會打得爆 佢仲諗住食添wor

BD可以係邊度買？係咪一定要郵購？

佢自己都想繼承鎧巨殺死島上既惡魔後裔做榮譽瑪雷人啦
依家走去怪帕島殺佢啲同伴

之前第一二季 我去個d賣藍光 都仲搵到
依家就唔知 通常代購

我原本都係咁諗，但係有人覆返我話點解唔用硬質化拳頭打爆安呢個水晶

第一季悶架
之後會SPIN到估唔到

佢唔係偽造左血液檢測結果話自己係純正馬萊人咩

就好似中共點都唔會當獻世派係自己人

7年前仲係初中雞
第一集動畫一出 高登仔已經狂吹
印象中係比紅蓮弓矢水左去睇
本身覺得好撚好睇 keep住追 仲推薦比個同學
直到男主變左巨人
初中嘅我心諗 我唔係想睇哩啲
我係想睇人類打巨人而唔係巨人打巨人
自此就冇再睇 雖然我個個同學去左睇漫畫 仲想推返我入坑

咁人會變嘅
依家其實接受到巨人打巨人
仲要咁多人話好睇
新OP仲要神級 所以就想入返坑

我都有同樣疑問 亞妮舊野同今集舊野好似

想當年我追第一季嗰陣都係初中
話咁快就就嚟十年了

依套嘢完全唔關超人打怪獸事，放心睇

男主變左巨人呢下有D邪道FEEL
如果炭仔變左鬼, 我估真係好多細路會哭左

違反二次元變身法

艾倫又差啲比人食咗 果然係我哋熟悉既艾倫

人哋係驚巨人會變成神仙打交掛

exactly
我個時就係同我個同學講
點解變左超人打怪獸

本身想講埋哩句
不過驚比你地屌柒

wow如果鬼滅真係咁樣做套動漫一定好睇好多

又係咁被人打殘，係艾撚喇成日要三笠同兵長救

有心理準備會好啲嘅

你講阿妮？我都唔知問下艾倫做乜唔咁做囉

不過依家我地係考慮緊戰鎚巨嘅立場 佢認為水晶都會被硬質化拳頭打爆都好合理吖

記得最尾第200集變鬼
之後靠鬼滅之藥+阿妹講野變翻做人

放心睇啦完全唔關事
準備比創哥震撼你腦袋

不過記住要全力避劇透
同埋你咁多年前睇第一季，建議由頭開始睇過

應該哩兩個星期追曬佢
多謝各位冇屌柒我
已經課左一個月 funimation

漫畫都未有結局，係咪劇透真係好難講

你而家一次過追哂仲爽
我等咗好多年佢先出final
已經忍唔住追咗漫畫

其實諗真呢下先係神來之筆
如果無呢個設定套漫畫上限都唔會高到去邊
人類打巨人可以點打到變神作 唔通主角練流星氣爆斬 三刀流或者又講人類內鬥呢d老土野咩 咁咪同大路末世喪屍戲無咩分別

唔好上登 保平安

漫畫定動畫前三季？

睇咗劇透其實唔係，不過你諗下啊明只係高兵長少少，Porco 有178好似，但嗰條友明顯再高過porco一截

#210仲未可以完全解鎖住
等多陣就唔會再有人bin到你架啦

三笠今集又叫“Erennnnnn!!!!”

動畫
習慣有動畫睇動畫

用把聲震碎佢？

我知答案架我漫畫黨嚟
其實睇聲優就已經係一大hints

單挑好似只係有次幾乎贏過鎧巨
次次都被人捉走差啲打輸

咁樣我寧願佢無變過鬼

記住由第一季開始睇翻

屌第六集好撚正

利申 live左漫畫

等你追晒上番水

歐美班柒頭和平慣 左膠到不得了
係咁屌鳩艾倫殺人 屌你老母人地講到明想個島冚家剷啦 唔做野唔通等你殺？
宣戰完先殺你老母咪已經益左你囉 唔好唔記得瑪萊班撚樣點逼害艾人 唔好唔記得艾倫姑姐比人餵狗
巨人就係好真實既動畫 現實就係除左用暴力保護自己 就冇其他方法自保
歐美柒頭想和平睇火影忍者啦 真係好戇鳩

吞落去消唔消化到

他她話人設係畀創哥睇過ok先用得
又話畫風偏西方人嘅面

關歐美人撚事 睇你上咩網啫

時間證明作者筆下嘅巨人打巨人並唔係單純你所想咁
呢套嘢好睇程度係我心目中堇次於鋼鍊

佢殺人就得人殺佢就唔得
所以好憎佢

佢話今季的人物設定係過到創哥嗰關，希望之後會畫得好啲

他她就收皮啦，拾人牙慧9up唔洗譜

哦所以三笠變左做JOJO畫風佢都覺得無問題嘅

九大巨戰績最好係車力
其他都係型住出場柒住走
唔好淨係笑萊納門巨喇

唔係呢 我覺得仲好睇過鋼鍊（只要結局埋得好嘅話）

最正路係用硬質化拳頭打碎佢

偷我圖死仔包
本身諗住po埋過黎 見到你po左就無搞咁多野

係我心目中遠超鋼鍊

點解咁樣都ok

望下吉克被人打到有心理陰影

YouTube 啲鬼佬睇到拍哂手掌

可能交稿嗰陣好好睇睇
到畫嗰陣fail撚晒又入創哥數

進巨呢？

youtube
歐美特別多大愛左膠

補圖

其實係今集個支那導演講嘅，咁希望真係咁就畫得差咗啦

有人仲幫呢團心理陰影改左個名，叫“Ackerman PTSD”

完得好嘅話超越埋鋼鍊啦

agger

支那曹狗咁答姐 佢話草稿要經過創哥個關
點知實際作畫唔夠工期補唔切飛
應該係咁

真係聽下就算
佢哋冇嘢叻最叻推個波畀人

我見上邊有人post
自己唔夠膽睇他她

幫你分擔下
唔洗兩邊走

應該係今集畫得差

你點得出呢個結論㗎

擺明上色同實際做出嚟7咗
好驚一路7一路肥落去

以為艾倫死咗點知變巨人嗰下好震撼

佢哋應該冇諗過戰錘係咁嘅構造

即係推波俾創哥姐

唔係咁㗎，明顯係今集嗰啲作畫問題，你睇吓白箱之後就明個製作流程

#974劇透
快啲推爆呢個post 開新post

就地最材 開合桃咁

第五集就被巨人食呢下真係好震撼，我都嚇到反應唔到：「巨人咁快就完？」

人設同每集嘅作畫係兩樣野黎，分開畫㗎，當然作畫係應該盡量跟返個人設去畫啦，明顯今集係畫得差

無兵長mikasa 一早死撚左喇

巴打

走

助攻#1001